有幾耐無流過淚？

聽說女仔可以哭，而男人就要匿埋哭，是真的嗎？

我地不如搵個位匿埋一齊喊
利申：飛機

別再為她流淚

我真係好想喊 試過租間房匿埋喊 但係又喊唔出

我都想喊 但當你發現喊完冇人安慰你 都只係得自己一個既時候 你會咬緊牙關堅強 知道喊係冇用

唔係架 女仔係屋企人面前咪唔喊得囉 會擔心架嘛